（入黎屌醒我）我對唔住我男朋友

本身有男朋友...但同第二個男仔做左啲對唔住男朋友既事

同男朋友同居左兩年 一直都好好 佢對我都好好好take care我
最近識左個男仔 叫佢做A巴打啦 點識唔講太多 費事俾人起底
咁佢本身有個一齊左好耐既女朋友 ，我其實一開始就知 但A巴打佢對我真係好好 拍得住我條仔 咁我地tg都成日傾 佢好關心我 氹我開心 我同佢背住男朋友出過兩次街 第一次睇戲 出黎見到真人 覺得佢好有風度
咁個次佢送左我返我男朋友屋企樓下就無其他野發生

但尋晚，我男朋友同啲大學同學返左大陸玩幫個fd慶祝生日，我一個人係屋企好無聊 咁啱A巴打佢話佢屋企無人，問我上唔上去同佢一齊食飯同睇下佢隻狗狗，我應承左佢。上到去食左啲野佢就係張床度攬住我。。本身佢戴緊套，之後我話我黎緊m。。。佢笑左笑就除左個套 直接咩左。

啱啱返到屋企搵佢 佢都無理過我 而家我應該點做。。。
我男朋友聽晚先返

哦

又係你呀

賤貨

屌 臭G

話俾人知黎緊m等佢中出舒服d？ 正淫娃

不過我鍾意

臭🐔

雞

我就係想你睇到我先開喺呢度
我唔敢親口同你講....

幫我

唔幫

我就係你男朋友 死臭雞

收皮啦 明知我日日上嚟 賤貨 狗也不屌

臭雞

臭雞 又係你

香左

你unblock 我先啦
我唔想喺呢度講

你男朋友叫小綠帽？

連登多假膠

臭

屌你老母臭閪 扮下有風度有隻免費雞屌 又會冇啦啦上到屋企就比人屌既 你老母個閪自己淫就淫啦 係到話鳩人又叫你又盛乜乜乜你唔撚識拒絕? 唔撚淫又會除褲比人屌 做撚左先識後悔 唔好撚害鳩你男朋友啦屌你老母 仲夠薑上黎講 咁撚鐘意比人屌做Ptgf啦 希望果條仔有愛滋傳染比你

你揾我老豆？

仲話而家人地唔理佢

佢真係賤貨嚟 想知再講

我topic都講左 希望有人屌醒我
香港地有邊個女人未做過雞姐

我

我同你既私人野唔好放上黎講好喎 陳梓樺

喂我屌你呀

你明明同清清講你條仔除左搞你 無其他野會搵你

你尋晚咪俾人屌完囉 死臭G

有花生食？ 開名

全部雞 都係你既分身 你既幻覺

唔通拍咁耐拖都未屌過?

係咪有花生

我冇男朋友

唉屌求下大家唔好再推...

嘩 關係好複雜呀

花生花生

你講樓主點賤先啦

食我啲屎

咁臭

唔差在比我中出埋

啲關係好複雜

咁食一半

留名食花生

餵我

係咪有花生食

如果你條仔睇到呢個post 一定知係你

人呢
文呢
花生呢
屌，嘜柒都無

陳生
我想講你自己都喺出面偷食又叫埋雞啦
我唔介意俾人鬧我係mk妹
因為你都係mk仔咋我同你講

反轉豬肚

潔身自愛 好嗎

乜又係你呀「陳生」

互爆喇！係我唔忍

乜撚野概念 自己係雞就話邊個女人未做過雞 你都唔撚覺得自己錯上乜撚野黎話求人屌醒姐 臭閪

玩狗定玩鳩呀

男人老狗黎m

Mosk Tan:
講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

24歲有樓有車 有無興趣？屋企有養2隻狗

好大陣g味

屌那星 本身你開鳩我名都算 忍你
我都unblock返你啦 你仲想點呀
開餐有咩問題呀 你果陣同我一齊咪又係搞三搞四
收皮啦唔好扮弱者啦麥曉藍

繼續唔好比佢停

雞圖呢？

集氣

屌你老母
你自己要做免費雞無人阻到你
你唔好將所有女人都當做雞
起碼有女仔潔身自愛,唔會亂咁同人搞野
而你而家打出黎嘅野只會睇到你係[size=4]一隻免費cheap雞/size=4]
免費cheap係無人可憐

快 推

唔理真定假都好
呢個故事教訓大家唔好比另一半知道user name

推

樓主收左皮

臭雞就臭雞啦，幾錢q啊

連另一半都無

單身狗

你估我想咩

留名等睇更多花生
Facebook?IG?

會唔會係高級曲線抽緊ricko

連陳生都出埋黎

花生

搵到ig 😛幾靚女喎樓豬

圖呢屌你

Mother？

冇圖你話搵到尼斯湖水怪都得啦

語氣重左，我地其實係好朋友

lm

電腦分析..
有7成機會係自己2個account互片做假
有3成機會係真互片
件事唔係真就係假

射十二碼一係入一係唔入

好耐冇見

呢首歌幾好聽

99個負皮係乜料?

嘩屌你老母 連登仔真係偏幫有鳩既
男人叫雞就無撚有錯

咁你都要爆料嫁小姐

負皮俾你講啲唔講啲又無圖

麥曉藍 對你咁差
你咁都唔

又叫人屌你 又期望係正皮
你究竟咩心態 你搞到我好亂

我借左佢AC用 佢去左做人SP啦

好黑

More

Strong lost lm

Post

Show Blocked User - 小熊帽

以前都唔知呢個黃明志咁掂

屌 乜撚野邏輯 你開post要人屌你啊嘛而家。重點放翻係你身上有乜撚野問題啊

G持

正呀

比埋正面啦 唔好比佢遺禍人間

屌你老母啦 一陣佢放我出嚟我咪仆街
而家佢喊晒口打電話嚟

咪係囉
得一張仲要睇唔到樣？

好撚黑

慢左喇 假 • 陳生

床頭打交床尾和 陳生麥生互相屌下就算啦

話撚咗佢係賤貨 你哋唔信

大佬無樣得堆毛好難認喎

比多幾張圖先啦ching

why

搭巴士返學係樓主男朋友定A先生

請善用起底功能。

屌你老母 影衰埋香港女人

又係你個賤貨

屌你老母

喊晒口打畀你做咩先
要你埋單?

負皮俾假膠

麥小姐喊完未

留名跟進食花生

假膠

on9假膠

你唔係諗住埋單下話

唔理真定假,食左花生先

對腳黑到

留名食花生 麻煩陳生繼續爆多d賤貨既野

strong post

屌你老母
你係雞唔代表其他女仔都係雞

有正面相未?

太長 負皮 下一頁

你都係埋返佢單啦
唔好放佢出黎四圍走

唔好比佢停

爛臭雞，個閪黑撚到臭

D[img]
樓主借左ac 比幾多人

fuck u 做男人唔好咁樣啦
c打 都唔好再互片
分手咪算 仲細咩

巴打下張唔洗加密
Cdrom都有知道嘅權利

一地花生 唔好比佢停

🤤

偷食都仲要拉人落水 勁

臭g

留名

Strong post lm
樓主po返佢條J出黎啦

比另一半知user name唔係問題
問題係樓豬太弱智

同蠢人玩冇好結果 走擺啦陳生

死臭g

On9 上高登連登真係咪比另一半知你username
兩條友私事就私下解決啦，兩條友嗌交關我地撚事

蓋清好波

Lmlm

兩個mk互屌就番屋企啦 搏出位咩

自己西痕出軌就屈晒全香港女人係雞

臭g

[size=2]我都想有女朋友/size=2]

負評係比你兩條柒碌mk
家事放上連登做乜鳩
順手block埋

樓主我想返搵你朋友 佢係做左人SP個個

樓主而家人格分烈緊

any update ?

你男朋友鐘意含麻
比佢含返一次當無數

推 臭g

驗血

好臭

你改番個username做小綠帽啦，叫咩小熊帽

屌你啦 你唔好撚on9 啦
我係絲都覺得你係雞係公廁

但你個名冇咩說服力

屌你老母
有仔同個巴打行得咁埋就算
依加仲要搞埋 好明顯中岀即飛啦，咩啊你做左人隻免費雞咋
快啲講你條仔係邊個 我要報串

死臭G

臭雞 賤貨

又係你個賤貨 臭g

又一隻死臭雞

精神分裂一人扮演兩角好好玩咩?
返去食藥啦

屌你個屎忽
雞

臭雞同陳先唔上水嘅

點解可以咁臭

人格分裂？

Ig都有 似真

咩名？ig有合照？

one night how much

It's free bro

好臭呀 臭g

小熊帽

我唔信

推 冇哂消息既

又要人屌又要人like，咩概念？

屌你老味自己做雞唔撚代表其他女人都做過雞呀

屌你老母正臭雞
仲問乜撚野 嗱嗱聲分手放過你男朋友啦